與MOMO公開戀愛逾1年 金希澈自爆：被逼今年要結婚

南韓天團super junior成員金希澈於2020年初認愛twice成員momo，兩人成為2020年第一對藝人情侶，粉絲們也相當看好兩人的戀情，紛紛給予真誠的祝福，而希澈近日在節目上透露已經39歲的他開始被媽媽催婚，希望他能夠在今年完成婚姻大事。

▲金希澈（左）與MOMO去年公開戀愛。（合成圖／翻攝自臉書、IG）

2019年8月時，有韓媒爆料希澈與MOMO早已是戀人關係，且已交往長達2年之久，不過當時雙方皆否認消息，僅說是關係友好的前後輩關係，結果2020年1月1日深夜同一家媒體再度爆料兩人為「戀愛進行式」，這次雙方選擇大方認愛，不過稱兩人是在最近互相有好感，才有了進一步的關係，兩人公開戀愛至今已超過1年。

而希澈在昨（21）日播出的綜藝節目中，詢問一同上節目的裴正男有沒有想結婚的想法，對方當場大方地表示自己希望能夠在45歲左右時結婚，想不到接著希澈便自爆已經39歲的他，近日遭到媽媽逼婚，要求他要在今年完成婚姻大事。

不過希澈接著表示，因為自己一個人過生活實在是太舒服了，所以對於踏入人生的下一個階段還是有點疑慮，金鍾國聽聞後也表示「，如果很享受一個人的生活，那真的出大事了呢」。

金希澈去死啦

死全家

中出左

IU又食過 Momo又食過

幸福JJ

一晚屌1次 屌左365次 然後話唔想結婚
佢當momo係啲咩??

我想結...

金希澈媽媽爆料兒子不打算結婚：他說哥哥們的生活實在太有趣了～

我結了...

要結婚咁twice點算

仆街仔

你結紮了...

我結紮你了

我結合了你...

咁我今年都同Mina結婚先

我結合了chae

仆街希蛇 想口趙完鬆

仆街仔player

牙隱幾時同韓仔結婚

Marry me

金希切想用群眾壓力逼婚真係好能仆街

金希澈正仆街

瓜老襯瓜老襯瓜老襯

管好個紋身佬先啦你

我一向管好自己